有冇黃店有防偷窺mon貼痴

屌你老母，又唔撚係同你熟，使唔使追住我電話嚟望
睇完我tg又睇我twitter，睇撚完又亂咁講嘢乜都問一餐，又唔撚係retweet，又唔撚係關心香港。
躝啦臭閪港豬

只要係防偷窺，黃店就得

Google都懶。3c

深水埗Mon貼專門店

上過去 冇開

thx

幾錢張？

點解一定要黃店

習慣囉

你呢啲政治冷感嘅狗有資格問人點解咩？
仲要棄養，你好撚快同柒婆落地府還債

買嘢只會睇平貴性價比
樣樣都分黃藍咪好麻煩

只係想比錢有良心既人賺
我又唔覺麻煩，大家都開心
況且藍店性價比通常低

其實都就快2021年 仲有需要堅持咩黃藍？

我理解呢個係藍絲偽中立做生意既語調，因為你地冇得益姐

希慎斜對面望times 方向有間黃店賣電話嘢

咩logic?

所謂嘅黃店啲mon貼都係淘寶

係佢地角度性價比只有價錢同品質
不過呢度啲人買野睇性價比係會加埋黃藍落去評價，所以佢地唔明

你係，但唔代表我係

好 thx

可能有人會賣淘寶，但唔代表所有人都會

希望佢平安啦，好人會一生平安
揾日會再去睇下有冇開